想搵個gif 圖

有個gif 圖成日都喺到見到人用，但搵唔返。
係一個亞裔嘅男人，做出類似打飛機嘅手勢

Hangover 1

太強啦，多謝大佬

回血

ken jeong gif

jm9